秘書處按石禮謙指示：下週二8:30續會

from Now News

等D市民番曬工冇得示威

唔係話呢d選主席既會議主席係one off既咩？

今朝個會選唔到，應該再傳memo推下一個主持